有冇可能拉攏年青新移民？

以我觀察，三十歲內黎咗香港數年嘅新移民，似乎係偏向中立。(嚟咗十幾廿年，晌香港讀書大果啲，通常都變咗黃)再由佢哋勸佢哋屋企人唔好投建制派。